有冇男朋友會擺自己女朋友係第一？

講緊係有兩樣好緊急既事同時發生
有冇人點都會揀自己女朋友先

女友>家人
可惜佢唔係咁諗

男友 >>>>> 家人

希望佢都係咁諗

自己都唔會男朋友擺第一
咩事都好都係屋企人重要

男朋友或者朋友隨時可以換
屋企人朋友就換唔到

又唔係話要屋企人重要過女朋友既
只係想有野個陣佢可以揀自己

屋企人>>>>男朋友/女朋友
但希望其他情況佢可以擺自己係第一

以前係 結果比人飛左
所以唔會再係咁

好羨慕